同異性落樓食糖水，ok買野果陣佢唔跟埋入黎

代表咩係咪要買套了
（無買...
算唔算係性暗示

性暗示嚟
好提子樓豬

諗多咗

即係唔ok

咁早就食糖水？

暗示唔使用套

如果唔係企出邊咁凍做乜撚，仲全程背住門口

我點知佢有冇病

食埋 然後食埋 計埋返屋企差唔多啦⋯⋯

條女應該識d野